中大生認與14歲男童肛交 稱事後覺不妥疏遠事主 卻被指玩弄感情

中大金融科技二年級生涉於2年前，在網上認識14歲男網友後，相約對方到家中非禮及進行肛交，他因而被控非禮及與16歲以下男子作出同性肛交罪。他今（26日）於西九龍裁判法院認罪，其代表律師求情時指，被告與男童交往，並發生涉案兩事件後，已認為行為不恰當，因此疏遠男童，但對方卻在網上指責他玩弄感情，雙方起磨擦，才會令男童受驚報警。裁判官先為被告索取報告，並將於9月23日判刑。

被告胡俊（22歲）承認於2018年1月19日及2月初在住所非禮男童Y，及與他肛交。

辯方求情指，被告雖然家境坎坷，父母離異，母親改嫁，但他學業成績優良。辯方解釋，被告與Y交往並發生涉案兩次事件後，認為此行為不妥，並疏遠Y，但Y卻在網上指責他玩弄感情，被告繼而在網上反擊，雙方出現磨擦，令Y受驚，才致使Y報警。

辯方稱，被告比Y年長5歲，對事件責無旁貸，並對Y表示極大的歉意，望法庭考慮到被告初犯，年紀尚輕，可判處非監禁式刑罰。裁判官先為被告索取社會服務社及感化報告，亦要求控方了解Y有否受事件所影響，因此押後案件至9月23日判刑。

案情指，被告於2017年12月底至2018年1月期間，在社交平台Instagram認識當時14歲的男童Y，二人開始聊天。

為Y戴上眼罩及塗潤滑劑
被告在2018年1月19日邀Y到家中，他們在床上傾談了一會後，被告突然吻Y的嘴及頸部，並脫下Y的衣服，又為Y戴上眼罩，被告在手指上塗上潤滑劑後，放進Y的肛門，而被告知道Y未滿16歲。

被告將Y照片放社交媒體
被告後來在2月初再邀Y到家中，在Y同意下，被告吻Y及與他肛交。後來被告不理會Y的短訊，二人及後甚少聯絡。2019年6月2日，Y發現被告將其照片上戴到他於Instagram的帳戶，Y感到憂心，於是將事件告知社工，並於2日後報案。被告在警誡下稱，Y向他表示自己滿16歲，兩人並無發生性行為。

案件編號：WKCC2882/2019

被告胡俊承認非禮及與16歲以下男童作同性肛交。

𡁻完鬆

GG

屌女就話抵姐
屌仔真心on9

男童Y畀人中出兩次即飛 好慘

This

坐監啦

唔好話gay唔gay先
平時大把溝條女毛啦啦俾人屈非禮強姦
有單條女講埋屋企冇人叫條仔上去
扑完仲告人強姦話叫你上黎唔等於俾你屌
唔反抗係因為唔敢

家下係唔夠16歲界線嘅問題

又係呢啲logic
Gay: 屌仔就話抵姐
屌女真心on9

條皮帶好核特

嗰名咁撚熟既

點解中大會出到咁多怪人
email ms pun 同呢個

死基佬

衰十一

真gay?

邊位連登巴打

你識？

上年Twitter gay 界名人

肛交唔止要16

男女21
男男16

原來男男16就得

浮誇

宜家先知

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

後面個攝影師
背心, 短褲, 口罩

男男都係21

後面個攝影師好正

Link?

呢單男男就是旦啦
想知幾時拉喇沙仔多啲

改咗好耐

呢單嘢其實同一般男女冇分別
個女嘅唔夠16，但係自願發生關係
到個男嘅趙完鬆，
個女嘅就攞自己唔夠16做要挾

理大 拍片

咪普通到唔普通嘅gucci 扣，有咩咁核突

post

理大嗰條片超好睇

06年終審判違憲後實際已經變咗16
大約十年八年前正式改例男男肛交16

第200章 《刑事罪行條例》 第118C條 由16歲以下男子作出或與16歲以下男子作出同性肛交

任何男子 ——
(a)與年齡在16歲以下的男子作出肛交；或
(b)年齡在16歲以下，而與另一名男子作出肛交，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。(由1991年第90號第3條增補。由2014年第18號第3條修訂)

自己唔check清楚先就嚟派我膠

你而家先知？只要條女反口話你老強基本上你係死鳩硬

x2

死gay佬

係21

終身

我以為改返16

Party with TL

識貨
麒麟臂+小腿

21歲要求喺06年己經被判違憲14年己改成16
之前更加降低咗最高刑罰至五年

第118C條免除了對未滿16歲男童的刑責，將刑責範圍跟與未滿16歲女童性交的罪名看齊，即與已滿13歲的16歲以下男童肛交，最高刑罰由終身監禁減至監禁5年，而與13歲以下男童肛交的最高刑罰仍是終身監禁。

咁死硬

比人話佢專食細路
仲要鍾意無套定中出即飛

14年正式改例至16

其實就咁插入去唔會有屎出咩

兩樣都有

仲要拉高衫袖 仲唔係博比人睇

腸胃差嘅人先會有

係囉

記得司法覆核咗

屌屎忽要21

呢條友是咪之前有人開post話佢恐嚇個個？

司法覆核已經係05年嘅事 06年終審庭正式宣布違憲就實際已經變咗16
已經咁多年竟然仲有人講21

我記得D基佬講過 GAY界既感情好快玩完
明明佢地果類人係非常之少數

餓得你
雖然真係幾正

食完就唔理個𡃁仔擺明賤男，話之你事前知唔知佢未夠16歲，22歲大學生走去撩個未成年上床都夠衰格，人呃蝦條佢呃蝦條，未成年都蠢到好似性上癮咁要搞，都係坐監洗下智商先啦

我都o咗

其實係咪因為佢哋自己唔會同男嘅sex

所以就無去認真過發展

垃圾hehe post都上熱門

又大隻又斯文

當時應該得19

（有圖) 求助，俾中大狗公強姦完仲要恐嚇

原來係連登仔教條𡃁仔報狗

想開心share

大把洗唔洗搞衣啲

胡俊好出名
又唔靚仔又係咁約人玩
仲好似有性病

你夾我？我feel到你夾我

屌鬆晒，漏屎啦

如果佢屌仔仲high過屌女
咁無得比架喎

神科來喎 q n f

男仔戴勁樣衰
好似啲大陸閪鄉下出黎咁

SL……

你點知的？

似係MB

而家好多呢個年紀嘅男仔玩肛交

我又唔玩男男 點會知

個男童好有機心

agg

睇左另一個post, 應該10-11cm 咁都敢做1仔

因為gay圈個個鍾意搵新鮮感呀嘛
得到咗人地個心就當人地係草
繼續周圍flirt / 搞其他仔
今日覺得A君大碌技巧好
聽日覺得B君靚仔口材好

男男同男女唔同
男男就算你普通樣
有心搵真係可以日日食唔同仔仔嘅香腸
(當然你要有時間同地方)
網上約又得, gay app約又得

靚仔都ok
唔靚仔就算吧啦

真係唔靚仔
不過個圈top少btm多
實有人心思思想試嘅

個樣成個賊咁 重要中出左d細路

GG皮帶

手足

而家覺得top越嚟越多

想當年唔知邊條戀童癖力推
之後極速過左

仆街大把野又唔見咁有效率

gay

咁男女21？

哇小姐
Is this a joke?
我係咪要笑

21 世紀啦

屌 原文都有寫16歲以下
你係都要包拗頸

原文已經有
直接quote原文畀佢啦

勁，咁都搵到

條友弱智

可能佢剩係得仔同埋你d咁嘅女揀呢, 咁正常嘅都唔會揀屌你嘅

衣家係gay唔gay既問題咩係佢搞個14歲未成年𡃁仔 仲唔夠怪？

第200章 《刑事罪行條例》 第118D條 與21歲以下女童作出肛交

任何男子與年齡在21歲以下的女童作出肛交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。(由1991年第90號第3條增補)

處男情意結
處男要去中學搵

相約對方到家中非禮

小夫我黎啦

其實係
不過成年人同個心智唔成熟嘅人扑野本身都有問題
兩個未成年但自願扑野就另計

幫手like + retweet 有時間就打埋comment

林卓廷(Ted Hui)，許智峯(Lam Cheuk-ting)被補整合tweet
❗️1. 林卓廷
2. 毛孟靜
3. 民主黨

報社/組織
1.
2.
3.
4.
5.

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.

灌咗腸先

kongU就梗係用j打頭啦！

你真係唔撚識食

屌你老母就唔抵 生件弱智出嚟

胡俊（22歲）
芝麻仁?

雙方起磨擦

點解連登咁多hehe post

好撚變態

成個post引左好多gay佬
我都係死番出去先

兩個字大陸喱名
邊撚到俊?

咁撚仆街

唔會係咁襯先

係條友襯得又丑

中大出黎啲人都怪怪地

即刻駁嘴

個樣

拉鳩依啲社會垃圾就啱

唔中出即飛就唔駛搞咁多野出黎

賤男抵死

上court用大logo皮帶

專業cam man

收皮啦臭雞

屎忽鬼

胡俊
又係支那人

成隻手指成條撚都係屎
抆出黎仲有d屎汁
果陣屎味應該點洗都仲有
點解可以接受到

你一定未做過0

死芝麻仔様 7到喊 皮膚又差 依加D細路都幾唔揀飲擇食
"胡俊" 芝麻人?

全黑西裝 配 棕皮鞋 加 gucci皮帶 係咩支那taste?

食豬大腸都有屎啦
係咪唔食

睇唔出咁嘅樣都讀中大金融科技

似賣倫敦金多啲

被告在警誡下稱，Y向他表示自己滿16歲，兩人並無發生性行為。
同前面講啲嘢爭咁遠嘅

偷拍嗰個？

佢有撚講錯？好人好姐點會搞基？

中大係平民大學 港大係二世祖大學

邊揸佢手臂邊畀佢屌

乜柒叫好人好姐？
Gay有乜問題？

睇佢個死人樣成個支那仔咁

屌仔先jeng
無限中出都冇事

小咩姐 擺明紅巴

玩屎眼都冇問題？

金融科技應該係fintech，唔係qf個堆拉
雖然收得唔低

無 大把老一輩玩過啦
陶傑話自己係英國讀書都搞過基

Top同btm係乜

真心唔明點解男女要21
21歲個菊花鬆d?

可能想佢地屌左個閪先

君子肛交淡如水
股道熱腸暖人心

陳志全 岑子杰非常妒嫉

Search 港大偷拍就會搵到

正呀成支入哂

肛交唔等於同性戀。
肛交唔係專屬任一性向嘅性行為。
肛交無任何生、心理同道德問題。

所以你答到我「Gay有乜問題未」？

唔好好似今日個死黑警咁，答非所問啦！

大把外國男女情侶玩後門

啲深櫃反同撚係咁㗎啦 一味淨係識針住肛交呢樣嘢嚟吠
明明大把異性戀人都有肛交